信德哥會雙目失明，比佢老點左!

又話隻robot魂彩透rx78-2唔值450上

條柒頭不嬲鳩up當秘笈

兩個幾月前係 深水埗 精X 見到有賣，
好似賣三百幾。

利申：冇買到，覺得唔值

gundam炒得起架咩?通常身邊既人都係炒lego居多.......